今日24度已經見到有人著羽絨 證明香港濕凍係全世界最凍!

開返個暖爐先

究竟著羽絨D人的心態係點

不嬲全球最凍

去過俄羅斯 法國真係外國冬天真係碎料

虛撚到

打返個J取暖先啦

打左

我見好多女煙剷圍住個垃圾筒chur 煙係著羽絨

agree
濕凍>>>>>>乾凍